德國輸係因為一個人

世界級女燈神

回post 死全家

講下就係？你正一小學雞

訓身德國輸清袋?

唔好再捧隻臭雞

捧鬼
撐邊隊輸邊隊
等陣佢著巴西衫就萬劫不復

佢件波衫係咪自己改?

支持

臭閪

屌你老母
4年前靠足球上位
俾人追殺完
今日又重施故技